[沒有杜蘭特的第576天] 刷三雙狂魔Russell Westbrook恥笑區

件westbrick真係不愧nba史上最名不副實mvp
以前都仲話有KD傍住佢幫佢執屎
而家真係無人執到佢d屎
今季有兩件巨頭拍住都打到pat屎咁
唔怪得KD頂佢唔順要走
係呀,條友係好多三雙呀,今季又有機會avg三雙啦
頒多次mvp比佢呀笨
真心替夏登唔抵 上季比呢件腦短路撚ROB左個MVP

KD 頂唔順然後加入一隊73 勝總亞軍
真係好有骨氣

事實證明同curry拍好過同westbrook拍好多倍
咁緊係同curry拍啦

harden起碼勁佢一班